﻿---

title: Concept aanpassen

date: 2018-05-18

---



## Mijn observaties delen en gebruiken voor het nieuwe concept



Maandag heb ik mijn observaties van Tarwewijk gedeeld met mijn groepje. Ze vonden het zeer relevante informaties. Ook het interview wat ik heb afgelegd heb ik heeft relevante informatie opgeleverd. Na dat we dit met elkaar hebben besproken hebben we de creatieve techniek brainwriting gedaan. Nadat we dat hadden gedaan hadden afgesproken dat we woensdag wat concept ideeën op papier hebben en wellicht wat tekeningen. In de middag had ik een workshop HTML en CSS van Bob. Deze workshop was erg leuk.




Woensdag hebben we alle concepten bij elkaar gelegd en daarna besproken wat we gaan doen. Volgende week vrijdag gaan we naar het huis van Leila's vriend om een hi-fid prototype te maken. Ik had ook feedback gevraagd op mijn insight cards. De insight cards zagen er goed uit. Konden nog wel een paar kleine aanpassingen gemaakt worden zoals bij de insight cards van de observaties konden er nog meer foto’s worden toegevoegd en waar ik precies op heb gelet bij de observaties. En bij de interview insight cards moest ik nog wat  quotes en waardes worden toegevoegd.
